大家點樣解決口罩罅隙問題？

可能因為面型問題，feel 到空氣直接由罅隙入黎 ....

N95定外科口罩?

講緊 surgical mask ....

surgical

正常架喎

ok ....

所以一直都係講盡量去少人地方
如果真係驚 唔知搵膠紙封有無用

有用，但好唔方便 ....

所以VFE同PFE外科口罩真係同冇咩特別

particulate filter rate 唔知有無 10% ....

唔怪之得連啲護士都中招 ....

佢地個環境空氣有高濃度既病毒 真係好易中招
lancet都講到明處理呢D病人一定要N95

但平民其實只係檔下飛沫
人多地方真係唔好去咁多
盡量室內唔好留咁耐 去空曠地方
空氣病毒濃度太多, 不停吸 實中招

原本只係講話防自己啲飛沫飛出嚟
後尾先講到可以隔人地啲飛沫
甚至係空氣中嘅病毒

kkwong講得啱
個罩同塊面中間個罅
點貼面個窿都大過口罩啲VFE PFE
啲病毒都係會喺個罅度入

雙圖膠紙

雙面膠紙

好多人不願面對

用中童size 有隻14.5x9.5 for中童/細臉女性
但係好難搵

🤣幾時搶papr, full face gas mask

我就係戴緊呢隻，比普通size貼面

我都係 但得返唔多
之後要用成人size感覺好冇安全感

咁撚無聊既野都要問po問

我個人係習慣啫玻璃膠

其實係一定會
因為佢唔係n95冇氣密效果
就算你點整實個外科口罩都係on9
當然隻病毒係空氣傳播既話戴外科係收皮

整緊少少

上星期有話隻毒係空氣傳播 airborne
跟住無人跟進
係咪其實無咁嘅事，只係飛沫傳播？

如果空氣傳播
分分鐘眼睛要戴泳鏡
耳仔都要耳罩，但咁會聽唔到嘢，另一種危險

有d牌子個cutting會令個口罩貼面d。
呢排上網睇口罩睇到就來變專家

如果空氣傳播, 其實真係冚球剷。 要封關, 跟住全民14日係屋企唔出街。

象根會鬆

如果啲病毒係衫褲鞋襪到 帶左口罩都係死？

用duct tape封死所有邊位

....

咁認真做乜，好過無咁解啫

但可能啲人覺得戴左口罩就無敵 ....

以前沙士好興喺門口整消毒地氈
而家無

個個都覺得有口罩就無敵。。。
但其實我戴豬咀都驚中招。。。

中童size+3D設計=近乎全貼面
如果個口罩有鐵線就更好

將兩面飛出黎嘅位向內折

我都係得返幾個，普通size直頭飛晒邊

Wearing surgical masks does not prevent a person from inhaling smaller airborne particles; they are not considered respiratory protection by the CDC. Surgical masks are also loose fitting, and when the wearer inhales, there is potential for particles to leak in or out of the sides.

目前黎講
冠狀病毒都係飛沫傳播嘅...

係喎唔講都無印象

我記得嗰陣學校門口有
返屋企又有

正解

？？

ear loop 打結縮短

呢個真 頭髮 衫褲 鞋。。好多伏位

上海證實武漢肺炎可經空氣傳播